<resources>
    <string name="app_name">ReadBooks</string>
    <string name="your_library">Моя библиотека</string>

    <string name="book1">Смерть ловит рыбу. Веселится на вечеринке. Напивается в трактире. А все обязанности Мрачного Жнеца сваливаются на хрупкие плечи его ученика. Но делать нечего: берем косу, прыгаем на белую лошадь Бинки — и вперед!</string>
    <string name="book2">«Мастер и Маргарита» - роман, воплотивший размышления М.А. Булгакова о современности и вечности человека и мира, художника и власти, — роман, в котором удивительным образом переплетаются едкая сатира, тонкий психологический анализ и философское обобщение.</string>
    <string name="book3">Сборник рассказов, объединенных общей темой — историей освоения Марса людьми, судьбой прежних жителей планеты, а главное — судьбами простых людей, оказавшихся в непростых ситуациях.</string>
    <string name="book4">Крестный отец» — классический роман о жизни одного из могущественных преступных синдикатов Америки — мафиозном клане дона Корлеоне. Написанная с потрясающей достоверностью книга позволяет читателю без риска для жизни заглянуть в святая святых Мафии</string>
    <string name="book5">Секретный код скрыт в работах Леонардо да Винчи…Только он поможет найти христианские святыни, дававшие немыслимые власть и могущество…Ключ к величайшей тайне, над которой человечество билось веками, наконец может быть найден…</string>

    <string name="cover1">http://i.livelib.ru/boocover/1000161421/o/013e/Terri_Pratchett__Mor_uchenik_Smerti.jpeg</string>
    <string name="cover2">http://www.kniga.info/images/prod5/k_master_i_margarita_m.jpg</string>
    <string name="cover3">https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSynEh5IfojQGe06KazruP8GOisp7w5APpn1J4vh85l5T7LYx8i</string>
    <string name="cover4">http://sweetbook.net/uploads/topics/preview/00/00/04/90/06384982b4_200crop.jpg</string>
    <string name="cover5">http://static1.read.ru/covers_rr/b/40/95/3559540.jpg</string>

    <string name="author1">Тэрри Пратчетт</string>
    <string name="author2">Михаил Булгаков</string>
    <string name="author3">Рэй Брэдбери</string>
    <string name="author4">Марио Пьюзо</string>
    <string name="author5">Дэн Браун</string>

    <string name="title1">Мор, ученик Смерти</string>
    <string name="title2">&quot;Мастер и Маргарита&quot;</string>
    <string name="title3">&quot;Марсианские хроники&quot;</string>
    <string name="title4">&quot;Крестный отец&quot;</string>
    <string name="title5">&quot;Код да Винчи&quot;</string>
</resources>
